繼山竹後又一颱風

好難講

台灣大熱門
如果上日本要掟個急彎

颱風來了我帶路！

完全唔撚到